強烈要求麥當勞推出20件脆弱雞翼盒

脆弱雞翼得個4隻點夠喉呀，起碼要食10隻啦！
岩岩炸起既脆弱雞翼，舊皮脆卜卜，雞肉嫩滑，一咬啲雞油咇哂出黎，辣辣地好撚開胃
但竟然難食咁多既麥樂雞都有18件，脆弱雞翼乜都冇

：推撚到有20件脆弱雞翼為止
：狗也不屌

以前同ex.食過雞盒餐
有好多款唔同嘅雞 好好味嫁

不過好貴同埋太少脆弱雞翼

本癲狗全力支持

🐔🐔🐔🐔🐔🐔

D芝麻醬好好味
我仲記得食到笑騎騎

20隻都係雞鎚

可以轉哂脆弱雞翼喎

識食梗係食翼

第一次聽

唔扺食

買個陣話要全翼就得

用個大盒載5盒雞翼

I love 脆香雞翼
有排佢賣26蚊 我成日去食

我要20件脆弱雞翼

好想食啊！！！！！！

樓上gif

有都應該好貴啦

不過正

我！要！20！件！脆！弱！雞！翼！

咁都話貴 如果真係出你都買唔起啦

真係貴

以前10蚊4件放學得閒都買黎食

識食

之前我試過
個肥西唔比

啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

以前同學有6折 食到2盒

之前同個fd宵夜一人三盒全翼
食完好滿足

麥當勞啲PR幾時出黎回應下

岩啊屌日

因住係巴西黎

本大師表示支持

食4隻都滯到

去kfc啦

脆弱雞翼>>>>>>>>>>>>>>>>kfc雞

誰偷偷留下負皮

成日屌m記
一邊屌一邊食
典型香港人

Push

好撚中意食香烤雞翼
點知原來

雖然麥記新出既包係辣殺
但脆弱雞翼依然高質

香烤

支持

好好食 但食唔起
一個月先敢食一次

有friend暑期工做M記翻夜更
臨尾收舖我地就會過去
佢就會攞幾盒雞翼同麥樂雞
加埋應該有四十幾隻雞翼同麥樂雞
食到真係好撚爽

以前恐龍餐

食到爛口

我以為仲停售緊

一定要全翼

真係好撚爽食到
最緊要唔洗俾錢

我都想，介紹你friend黎ok?

香烤雞翼先係

少食雞翼餐 覺得唔飽

20件起碼都要80蚊先買到, d窮撚邊比得起啊

嗰間係薩莉亞

20件太多啦
除非佢可以分5次上
如果唔係20隻凍哂都未食完
浪費哂啲美食

麥樂雞呢啲垃圾食物結咗冰都係咁嘅味
所以出100件餐都冇所謂

夜麻麻望到張圖

窮撚想食隻雞翼都咁難

一言驚醒

一個人食20隻
一日三60隻
第二日應該好撚口臭

老老豆豆麥記將雞鎚當一隻雞翼真係好撚戇鳩搵笨柒

記得之前有巴打發現外賣bug 8蚊4件

啲屎一定又硬又臭

當時賣左一舊水

不嬲都話叫佢出桶餐架啦

麥記外賣劣評如潮，等得佢黎都凍哂

脆弱雞翼桶，諗起都扯扯地
食完一定爛口啲屎又乾又硬

得罪講句，全世界啲雞生長速度追唔追得上麥記啲銷售量？你諗吓都知唔打針無可能，麥記都算比風水佬有良心，唔出20件盒裝，食得多好易身體激素唔平衡，尤其發緊育啲中學生....

有桶有高潮

學生妹食多d啱架啦

一定係食翼

因為.......食雞唔食翼 ..... 屌閪無乜力

如果唔係咁貴先得四隻早就要黎豐胸

全翼

應該要平啲同多啲

痛快

深夜放圖

脆香雞翼世界第一

睇完d圖訓唔著

雞翼排行榜第一地位不容置疑

仆街 睇到個post就落左去買宵夜

仲唔快啲落街買？

識食不嬲叫全翼

應該會日日食

有冇人覺得而家啲雞翼好勁中東味？

癡撚線

我好少食肉
但睇呢個post睇到好興奮

食到爆瘡喉嚨痛加生痱滋

搞到我想即刻叫m記外賣

真係唔食？

認真如果M記真係出，
可以直接收KFC 皮

好耐冇食

桶裝

夜媽媽睇到啲雞翼圖口水都流埋

識食一定係食雞翼 叫開全翼

好撚熱氣喎

800幾個正評，又話唔食中資

食左先講

脆弱雞翼太正

好想唔理後果瘋狂食呀

個post係唔係M記PR開嫁

向好方面諗
至少唔係強國野
巴西黑心極有限啦

推到M記PR回應為止
我要20件脆弱雞翼

脆弱雞翼真係老m之顛

係雞呀

食得多真會大波，本身瘦撚，食到得個胸有肉

食咁多一定屙硬屎屙撚到脫肛

咁多油應該變肚痾

肚痾都扺

仲要點埋泰式辣醬
每次都問佢攞多幾包擺定係屋企做儲備

不過好撚貴

巴西與福喜

如果唔計白色果舊軟骨
雞中翼係好食過雞槌

手持泰式辣醬就有閪屌既日子

貴夾唔飽

你理掂你啲濕疣先好話人

好少可有m記餐咁討好連登仔

屌本身諗住聽日lunch試下黑包
而家睇到又好撚想食埋

個盆好撚污糟

脆弱雞翼真係麥當勞最撚好食既野

屌 睇完個好想落街買 但係冇左24小時

agger

我住外國無
幾年無食

以前試過一次過食15隻 KFC 雞翼, 油到反胃

KFC巴辣>脆弱

爆緊瘡
點樣忍口

早前麥當勞賣咗俾中資營運，咪話罷食嘅
但轉個頭又咁多人要搶住食？

除左脆香鷄翼
其他 不了

連登仔
慣左啦

好濟
但係出左既話會買

千幾正皮

澳洲kfc有類似脆弱雞翼嘅10件 10澳食完想死

出9件都好呀

你反香港政府咪又繼續住係度

正評俾樓主啲圖

好耐無食 太熱氣

有冇人鐘意就咁食唔點醬？

20件要幾多錢

垃圾食物 仲要食咁多

我記得以前外賣過9件雞翼

食完生瘡 咪撚玩 一隻都不屌

唔好忍
食到流濃至爽

20件20蚊
抗通脹

好撚想食呀屌

麥記PR未返工？
幾時出黎回應下

咁撚好食既垃圾食物，我唔介意食多啲

得9件
仲有你個名

證明脆弱雞翼宇宙第一

俾多次機會你講

嗚呀

脆弱雞翼宇宙第一

點樣忍呀屌

推到脆弱雞翼出18/20件 講起都想食

好想一次買五盒

send fb msg比m記page?

已問

英國麥記有£4.2/20pcs 麥樂雞
成日都食唔晒
好飽但係真係抵 無錢開飯首選

m記用來食雞翼
phd用來食炸雞
kfc用來食葡撻

正確

麥樂雞

出20件一盒,你食到第1x 件果時已經唔夠新鮮
應該出張20件雞翼卷食完5 件,再5 件咁食
先確保到新鮮熱辣脆皮爆汁既效果

不過我都幾肯定麥記PR會hea鳩我

脆皮爆汁
不過真係出二十件一定會做死啲員工仲要五件五件咁分開攞

繼續推

屌你, 有圖

好想食呀!!!!!!

很想要吧

一袋雞翼先得20定30隻
一半係鎚一半翼
翼仲要係我印象中炸最耐
仲未計有人要全鎚/翼
如果出左我諗全部爐淨係炸翼都搞唔撚掂
利申：前員工

屌，食完實爆瘡

幾多歲？
全翼同全槌都得

唔係講全翼全槌 鬼唔知咩

瘋狂擠暗瘡爽

識食一定食全翼

我屌你老母

老麥屌你老母

其實都理解點解PR會用罐頭句，畢竟日日收咁多Email同messages。但咁撚多人都正皮想要20件雞翼都可以用罐頭句鳩回，學下人地美國Wendy PR啦

你咪自己拎100蚊買囉屌，係咁推post做乜

辛苦老麥員工

同中信泰富講

唔鐘意咪負皮上一頁囉撚樣

自從俾中資收購後啲產品就開始ON9

唔好炸薯條啦
淨係炸雞翼
kfc 都要執

20件雞翼點優惠最少都賣$88一盒啦
係咁易加杯野飲輕鬆過埋單過$100
食開老麥既好少會買$88一個單品

福喜肉都食

俾我ff下啦好嘛

屌你地d圖

皮脆肉嫩

唔係話薩莉亞先用呢隻咩

想食雞點解唔去kfc

好想食

麥記啲雞>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>kfc雞

越睇越想食

唔好忍喇

屌你地

屌你地老母咩叫乜撚野全翼呀

d雞槌冇人食啦咁

食到生痔瘡

諗起就餓

睇睇下post頂唔緊決定食個全翼

屌我都好想食 忍左勁耐

好多脆香雞翼J圖呀
我就嚟把持唔住啦

一定要食到痾硬屎先可以收手

仆街好想食

應該將雞翼分享拼盤出餐
貴d都無所謂

哇屌個post睇到喉嚨痛

一個禮拜內食左6日
一定要轉全翼

食咁多熱氣野啲屎一定又乾又硬

睇到屎眼都縮左縮

食到個口勁撚臭瘋狂爛瘡

Z

今晚先食撚完 家姐流晒口水 望左我幾十次 仲話你啲雞翼好脆

識叫一定叫全翼

好撚肚餓

家姐

你個名

又到夜晚，係時候食宵夜

下面個餅正

屌前幾日睇完個post忍唔住買左黎食

錯重點

今晚宵夜食脆弱雞翼啦

但是廿隻裝一出 m記又會炸定一大堆
到時隻隻都好難食

呃正皮

不過老麥應該都唔會出20件雞嫁喇ff下算

夜晚晚最好就係食雞翼

好想食, 外國m記無賣

以前分享拼盤4件脆香6件麥樂雞都好撚抵屌

岩先沖左落樓買 真係好撚好食

你班仆街搞到我買咗機票返香港食

我覺得係全麥當勞最好食嘅食物
不過20隻個價位應該食唔落

有陣臭狐味

你買5盒咪得囉
你以為佢出20件就會平比你咩？

老實答我
轉左中資之後有冇唔同左味?
其實好耐冇買過鳥

g持

以前出過個post要求脆香雞翼餐做廿蚊特價餐 轉個頭出26蚊脆香雞翼餐

屌 睇到標題又想落街食 屌

個人覺得 20件太多，但 10件應該要有，4件唔夠皮。
但都正評咗先。

我覺得冇一樣咁正

可惜而家已經冇左了

去啦去啦

點解好食過kfc啲垃圾雞咁多

On撚9問題
可樂難飲咗呀 答案滿意未

agger
雞垃圾都算 kfc連啲員工都係智障

好肚餓

正

推到麥當勞出
我要食廿個

唔on9
會為左縮數降低成本而轉原料,點解會覺得我條問題係鳩問?

你答可樂難飲左已經係唔同左味啦
唔係就唔好亂答,隨時變on9仔

濕曬

好撚肚餓呀屌

一次過食咁多個口一定好撚臭

食左12,3隻已經好飽

on9
當件貨品變大量出產
你再食就知咩事
一定冇咁好味
我賭JJ都得

出桶餐仲好

YES脆辣雞腿包就係個例子

唯有每個月儲錢食

catgirl都學人都扮細食

雞翼要裝滿個桶應該要好多喎
一定食唔哂

唔覺
老麥啲野幾時唔係大量出產呀咪又係咁既味

一定好撚爽 左一隻右一隻
大大啖咬落層脆皮到
啲雞油即時咇哂落個口
仲要岩岩炸起即食
辣撚到個嘴仆街都要繼續食
好想食炸雞呀屌

出筒餐

炸雞簡直係人間極品

脆弱雞翼

你改名啦
性感雞佬

電話真係好撚多雞翼圖

影得個盒

會唔會係最多正皮嘅post?

500蚊都係買到25盒雞翼咋

差唔多日日食 驚自己會生乳房

老麥咪一樣炸死
fb messages鳩覆

一百隻雞翼食唔食到呀

肥仔波

我唔准你話麥樂雞難食
btw 正皮

我買5盒價錢既巴西大雞翼返屋企清蒸好撚過

同等價錢仲多十幾隻

屌打哂你班垃圾

講事實姐

蒸爛肉 不了

出左又買唔起 出黎做咩

麥當勞初頭出個三隻新包咪又係個個都話貴唔食
最後安格斯個隻包咪又係賣到冇貨

食到便秘

起碼出個6盒裝啦

6件裝下嘩

btw岩岩買左黎食

爽

弱你老母

屌，又想食

係幾難忍既

諗起日本套禮儀師幾條友一齊食雞個幕

有時收工後買盒黎食都不知幾撚爽脆

上次10蚊2隻加多個細可樂
大家食左幾多件

翼

一盒4件都係20蚊

10蚊送多杯打氣糖水比你
又可以清舊貨
唔明有乜咁抵

我買老麥點都會加一盒雞翼

二號餐加多盒雞翼，係到食

不過單買唔扺食

放題諗起都爽

識貨

買左一次咁大把
寧願要多啲雞翼都唔想要杯汽水

同感

佢都想食

馬明都想食

有冇人知佢入邊隻貨 買返後幾百舊自己炸

Cp有一隻 個味 9成似

本身好似9.7兩隻雞翼

忍唔住買咗一盒